蕭若元 美國小院高牆計劃正式啟動！？ 拜登是拖延還是真心對付中國？(上)

(中字)
蕭若元
美國小院高牆計劃正式啟動！？
拜登是拖延還是真心對付中國？(上)
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-02-25

memehongkong
736K subscribers
我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：